有冇人同我一樣打算生兩件就去拎綜緩？

唔洗做有萬幾蚊一個月 拎到公屋租平
你班笨柒仲拎成皮去租屋
福利又好 間唔中免租 出糧
慳埋慳埋又可以去次旅行
真係生活笑呵呵

樓主呢世冇女點算

一刀插入樓豬心

我老母又唔肉酸 生到我咁靚仔點會冇女

搵大陸婆生，岩晒廢老

生左兩件後你會發現拎綜緩都唔夠用

你都傻既 仲可以返下現金工